呢間係咩酒店？

條片0 views, 係咪樓主自己黎

0 view又po到上嚟睇怕都係

俾唔起錢間房conditions咪差囉
家下酒店咁平都揀間咁差

似賓館多過酒店